一直都話90年代冷戰結束，但共產主義者冇放棄過同資本主義嘅戰爭

共產主義者用咗30年時間
終於從內部攻破資本主義嘅橋頭堡

On9 資本主義揾錢大曬先搞到咁， 13億市場

中共係用資本主義攻破資本主義

2008年話13億市場就有人信
到2020年仲覺得係為人仔你一定判斷力有問題
Big tech入唔到中國市場都搞咁多嘢明顯係關ideology事

共產主義從來無出現過
中共係有中國特色嘅社會主義

中國係權貴資本主義，美國係福利資本主義

首先共産主義一直唔存在

由嚟呢套

負評都係咁講
就算真係當冇共產主義存在過
視資本主義為敵人嘅共產主義分子一直存在到現在並且冇消失過

假借甚麼主義之名去鬥爭, 不過係個呃傻西嘅招牌嚟, 最重要係佢玩晒就得, 獨裁專制vs自由公義先係本質

都係嘅
我只係想講個鬥爭一直冇停過
呢三十年係慢慢部署滲入

係重建奴隸制度

中國先係資本主義最堅實既堡壘
996 南山法院 251事件 福報
中國學習既19-20世紀交界既美國
最殘暴最醜陋既資本主義

共產主義者通過化身權貴資本主義者 擊敗傳統資本主義
最後呢個世界都唔會有共產主義
留低嘅資本主義亦係資本主義入面最邪惡嘅一種

依家唔想民主黨上除非可能奶共之外
真係個ideology出事
AOC嗰班極左
完全係共產主義借屍還魂

應該係有中國特色嘅社會主義，簡稱「極端集權資本主義」